一人N隻輸死人嘅大市值港股

諗到嘅有輸咗九成嘅利豐，思捷，電盈
嚟緊可能仲有匯豐，國泰，TVB...

有冇共通點?等連登仔唔好再中招

漢能薄膜

呢隻經典

銀行股？

941

世紀妖股要問林一嗚

共通點：奶共

又係wor

下一隻會係CCTVB

3大藍店

有無長和份

百威

煤氣

3,2388

長江基建，武肺未爆已經不停跌

咁耐都無人講5號仔

其他我都唔識
淨係講幾隻我奶過野

577 PAUL Y 又路易十三, 又南岸集團
想當年 3.24 買左 一手, 又叫人供股, 又唔知點, 想當年幾千銀... 而家得番兩個郵票價錢
警撚告你咪撚派股息... 一通手續費都貴撚過你

582 難頂國際
想當年 3.68 買, 又係叫人供股, 又合股, 又乜又柒....
唔好睇佢仲有 七十幾蚊... 佢想當年又供股, 又合股 收鳩左我幾十蚊手續費

592 堡獅龍國際
想當年 0.691 買, 買既原因係因為佢話派 三四毫子息
咁就奶左野
之後派息日, 佢出港交所通告話派三四毫子息係基於一份會計報告出錯
派息當日, 息佢就無派到... 股價就跌撚左四毫子... 冚家產

所以話, 唔好以為買正股就無事... 後生仔, 唔好驚買貴價正股.
雖然話幾千蚊玩玩下... 但係正股都可以衰過炒輪...

中國中車
果陣連登仔好鐘意

妖股唔好講啦，想講下本來真係有投資價值嘅股票,然後變輸死人嗰啲

大市值嘅公司邊有唔奶共，睇下奶得大力定細力。咁8號仔算冇咁奶，不過都係輸到仆晒街

成日買支那股

659 新創建， 得返一半

1 1113 1038

最經典一定係長和

所有銀行股

渣打2888啊屌

咁痴線，原來可以收番
不過你因為派息入又傻豬嘅，派完股價咪又跌番

659其實收下息ok嫁喎

佢cut派息喎

呢隻真係經典

而家改左派息政策 每年$0.58係最少
不過咁 會唔會又改就唔知喇

渣打 中石油 都可以輸死人
長期陰跌

,857,一大堆半新股，電蛇個啲仲有隻460

屌米

買屌米就抵死

港英公司 跟唔上時代變+中資入侵 疫情過後玩撚完

120 蚊 四手啊屌

處女膜發電

823

華人置業

共通點：港股

港股本身跑輸美股 不值一提

中移動

國壽

北京控股
連續跌咗唔知幾多年

思摺

BA

5號同煤氣係穩收息股黎講算跑輸啦

1548 3800